[玩具撚]究竟邊到有得買籃網black net

屌屋企最近果個街場 D籃網成日比人扯爛
去親想射下波 個波入完都飛到九呎遠
香港仲有邊撚到有得買black net 果個移動籃網
利申 睇左官網只運美國同加拿大 係咪要搵集運公司

學埋d 傻鳩叫玩具